許智勇叫大家投票 表決審議警察加薪方式

許智勇

唔該 加多個減薪

去佢度留言

Push

推

係咪投讚成？

當然

仆街，投錯左反對。。。

有得取消再投WO

係喎，成功左

推呀 得66%

本來90%
一定係藍屍網軍出動

推! 一齊攬炒冇得加都唔撚益你班狗